
                      Vibrante, explosiva y con una música envolvente. Se le podría reprochar que haya muchas frases forzadas o que Batman aparezca poco, pero ni eso le quita emoción a la películla.
        
            